圍狗屋嘅時候唔好再用雷射筆啦，索性掟雞蛋、掟屎掟尿啦

以後圍狗屋嘅時候唔好再用雷射筆啦
索性掟雞蛋、掟屎掟尿啦。定之後等個班仆街自己執返！
雷射筆冇殺傷力，佢又話你襲警跟住係衝出嚟！雷射筆嘅主要作用應該係有衝突嘅時候後面嘅人用，同班死黑警跑得跑得慢啲

推